{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 호텔 기장점 운영 정책"
    },
    "text": "予約された方は機長に位置するベストルイスハミルトンホテル搬送店でチェックインしてください。 チェックイン時間は15時以降で、チェックアウト時間は11時以前です。 追加人数は現地決済で11,000ウォンを支払わなければなりません。 12歳以上の子供は11,000ウォンを支払い、5歳から12歳未満の子供は7700ウォンを支払わなければなりません。 4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 無料Wi-Fiと駐車施設も提供されます。 客室にはギガジニーで客室を制御できる施設が備えられています。 朝食はお一人様8,000ウォンでご利用いただけます。時間は07:00から09:00までです。 ラウンジに入場する際には入場料が必要です。 チェックインの際に割り当てられる客室は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室の展望も保障されません。 未成年者は予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の支払いはいくらですか？",
            "answer": "追加人数は現地決済で11,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "12歳以上の子供は11,000ウォン、5歳から12歳未満の子供は7,700ウォンを支払う必要があります。4歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiと駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはギガジニーで客室を制御できる施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と時間はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様8,000ウォンで、時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラウンジに入場するための入場料は必要ですか？",
            "answer": "はい、ラウンジに入場する際には入場料が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室のタイプや展望は保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。客室の展望も保証されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 369
    }
}